只有豬能先會投票比拜登...

當年689同糖糖爭選特首，我豪言：「只有豬能先會投689...」
事實證明，香港的確多豬能！
今日，我再講：「只有豬能先會投拜登做美國總統...」

睇下美國多唔多豬能！

香港人有得投？
平行世界

睇下美國多唔多豬能！

點解你講到好似我有份投咁?

咩閪叫豬能

可能樓主有份投